[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1732)

P.O.?

慢左 誤中sor

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1732)

今日收益=$3110
嬴左都冇咩感覺
因為重有129K數未追

好撚灰